總之光頭佬一定係閪人， 香港有鳩達，西班牙有哥狗

仲有陳云根呀， 屌你老母鏝城

個龍門死撚左佢啦， 屌你老母